由今日起，貿易戰已過去式，現在是中美冷戰時代

Cold War 2 已經開始
Are you ready?

中國盟友仲少撚過當年蘇聯
等食屎

共產隊:中國，香港 vs 世界隊

香港入流咩？除左炒樓世界第一

放眼看，好快就到贏國俾人一沉百踩時代。

單係美國 墨西哥 加拿大三個
中國都頂唔緊

佢對家印度加入埋就好看了。

根本係俾人單方面屌打，全部大國根本係同一陣線，香港陪葬

大把非洲盟友

點同 緊要關頭會走撚哂
同當年中蘇唔同

當年蘇聯同美國平起平坐
中國？

香港要攬炒，你都奈佢唔何

就好似情侶嗌教一樣
冷戰既時候最傷既都係身邊既人

反美同盟：中國，大灣區（港澳）， isis ，巴解，委內瑞拉，伊朗
仲有冇🤔